被指藏鎅刀螺絲批 女設計師獲判無罪 官：逃跑可有清白原因 工具可有合法用途

女櫥窗設計師被指去年11 月，在旺角與一名男子糾纏，她其後逃走，遭警員截查及搜出鎅刀及螺絲批等物品。設計師否認一項管有攻擊性武器罪受審，今（16 日）在西九龍裁判法院獲裁定罪名不成立。裁判官劉淑嫻指，雖然當時穿黑衫的被告行為可疑，但涉案物品並非特製或改裝，其同事亦供稱物品會在工作時使用，故不排除有合法用途。裁判官又指，被告早在警員大叫「咪走」之前已逃跑，不排除逃跑有清白原因。法庭宣判結果後，公眾席有人拍掌。

疑點利益點會歸於被告
呢個官真係好想比人調走

正常法官-1